香港17Live全職女主播實試開直播1個鐘即收$4,500

咁豬都4500

痴線

佢個豬腩

好撚似王祖藍×李紫昕

未有直播之前佢都好多model job要周圍去
冇時間整容啦要停兩三個月

佢好似n年前動漫節cosplayer
冇cos先開始做直播???
不過依家個樣勁老+豬咗咁多
利申: 只係知佢以前嘅樣